日本過去d盟國?

明治,大正 : 英國
二戰 : 德國,意大利
戰後 : 美國

但日本親中喎